遲來的情人節

啱啱先喺閃光彈中甦醒過來
過咗個好毒嘅情入節
大家過成點呀?

同你一樣

朱古力呢？

你暈左幾多日

你又唔整俾我

唔好放生割子手，國際戰線追擊ICAC

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

識得憎個ex了，係好開始
希望下年情人節有閃光彈放

仲有3月14號

恭喜你LET IT GO
明白放過你是放過自己這個道理

不要再說了

無醒過

做社工易唔易識另一半

我地依家係咪叫夢中相見
毒L圍爐區

其實都係睇人

絲打你依家點呀

你呢

我呢啲毒L梗係無人權

絲打

原來係巴?上到嚟連登連巴定絲都唔識分

巴打

善用起底功能
巴打你情人節過得如何呀?

唔好分巴絲分唔到架

睇嚟你有啲心得
未請教

我淨係知個d咩 「歡迎絲打」、「各位絲打」、「本小妹」都唔好信